點解會越來越多後生仔女做amway㗎

點解會越來越多後生仔女做amway㗎近排聽好多人講話好多後生嘅都走咗去amway到做大家真係唔好信呢啲層壓式推銷。

聽人哋話u space已經有啲學生喺度做緊！其他學校都一定有，大家直係要小心。要遠離呢啲人，佢哋唔會同你講話係做直銷，會話係做咩環保發展嘅副業講到好好聽咁，跟住會不斷水9你做，不停洗腦。

大家如果俾人叫咗上去家樂坊傾就知咩料啦，佢有幾層都係有嗰啲amway嘅Office。記住佢唔會同你講佢地係做amway總之係家樂坊大家就要執生啦！！！

見到啲做amway嘅朋友大家就真係遠離，佢哋叫唔到你做就會叫你地買產品。佢哋只係將你哋啲錢攞嚟做自己每個月嘅營業額。